{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 다이아풀빌라(프라이빗풀&스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人につき追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の方のためにスパとワールプールをご利用いただける予約特典があります。 利用可能な客室は201~204号で、別途の追加料金はございません。 個別バーベキュー施設も利用可能で、利用料は当日現地にてお支払いいただけます。 IPTV、WiFi、映画(ネットフリックス視聴可能)などの施設も提供されます。 客室は禁煙で、喫煙は指定された場所で行ってください。 プールとプールビラもご利用いただけますし、お湯とぬるま湯でご提供しております。 泳ぐときは追加料金が発生し、プールの水温度は約38℃です。 バーベキューも客室テラスで個別に利用でき、カフェでは簡単な飲み物を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールの利用特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の方のためにスパとワールプールをご利用いただける予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室番号はありますか？",
            "answer": "利用可能な客室は201~204号で、別途の追加料金はございません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設も利用可能で、利用料は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "IPTV、WiFi、映画(ネットフリックス視聴可能)などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や温度について教えてください。",
            "answer": "プールとプールビラもご利用いただけますし、お湯とぬるま湯でご提供しております。泳ぐときは追加料金が発生し、プールの水温度は約38℃です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューも客室テラスで個別に利用でき、カフェでは簡単な飲み物を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 660
    }
}